agenda visível (link para o calendário - google agenda) - todos podem entrar e editar
diminuir um pouco o banner
central de serviços mais visível (cardápio)
monitorias
concursos na página inicial
claretiano.edu.br/rioclaro
webmail !! (central de serviços)
link facebook
2 notícias visíveis
diminuir banner
depoimentos > dicas enem
eventos (simulados, oficinas, inova, olímpiadas, campeonatos)
CIPA - Campus Limeira !!
APM !!
Estágios (+ enviar relatório de estágio)
vestibulinho (exemplo cotuca)
logotipo novo